韓國新game BLESS MOBILE - MMORPG 英文 介面

官網有link download

好似黑色沙漠

咩server

左下有個server 有個new字

啱晒LLC

韓國MMORPG一定嫁啦